唔同區十大屋苑分別點排

港島區 康怡花園 海怡半島 太古城
九龍區 麗港城 匯景花園 美孚新邨 黃埔花園
新界區 嘉湖山莊 沙田第一城 新都城